話加價就加價？

100蚊學生plan有約
轉咗冇幾個月就話加價
係咪要硬食？

呢個好有機會係文字陷阱,落門市問,佢應該係指你依家ACCEPT就$138, 過左果個日期之後想要就要$158

因為你簽左約佢地唔可以單方面改,唔怕你告去蕭委會再轉台咩

呢個應該係升級服務黎,可能你依家用緊既係限速1GB 4G,佢呢個升到1.5GB比你咁解.......你拿住個MSG落門市問就得,真係咁狗既你就公審佢地加去消委投訴轉約啦

好 唔該哂